{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302614",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "찬이락이"
    },
    "text": "チャニラク (찬이락이)\\n\n大田西区葛馬2洞1356-1\\n\n韓国料理-一般韓国料理 , 11:00~23:00おかず注文締め切り20:00 , 毎週日曜日 , 20席 , 大田市西区の炭坊駅近くに位置する弁当&おかず専門店「チャニラクイ」を紹介する。 ここは「食べ物Xファイル」で良い食堂に選ばれるほど新鮮で良い材料で消費者が安心して食べられるところとして認められている。 元々はおかず専門販売店だったが、ますます多く知られ、食事客も受け入れている。 何を注文しても溢れる人情にボリュームたっぷりの量はもちろん、それに優しい食材と素晴らしい味まで加わるので、大田市西区に住む人々には訪ねてみないわけにはいかないところ。 炭坊駅近くで心強くて頼もしい一食をしたいなら、優しい食材で作ったおかずが食べたいなら、ここ大田市西区の美味しい店「チャニラクイ」に訪問してみるのはどうだろうか。 充実した食事が楽しめるウィジットボックス、様々なおかずと一緒に食べられるおかずセット、肉と一緒に楽しめるチャーハンなど、様々なメニューを提供している。 また、新鮮な材料と丁寧に調理されたおかずは、顧客に安心と満足を与えている。 大田市西区に住む人々には必須のグルメ店といえるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "チャニラクイはどのような店ですか？",
            "answer": "チャニラクイは大田市西区の炭坊駅近くに位置する韓国料理のお店です。おかず注文の締め切り時間は20:00で、営業時間は11:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイの特徴は何ですか？",
            "answer": "チャニラクイは食べ物Xファイルで良い食堂に選ばれるほど、新鮮で良い材料を使用していることが特徴です。消費者は安心して食事を楽しむことができます。また、大田市西区の美味しい店として知られ、ボリュームたっぷりの量と優しい食材、素晴らしい味が魅力です。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "チャニラクイではウィジットボックス、おかずセット、チャーハンなど様々なメニューを提供しています。特におかずは新鮮な材料と丁寧に調理されており、顧客に安心と満足を与えています。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイは何時から営業していますか？",
            "answer": "チャニラクイは11:00から営業しています。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイの注文締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チャニラクイのおかず注文の締め切り時間は20:00です。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "チャニラクイは毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイの座席数は何席ですか？",
            "answer": "チャニラクイは20席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイの場所はどこですか？",
            "answer": "チャニラクイは大田市西区葛馬2洞1356-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイはどのような客層をターゲットにしていますか？",
            "answer": "チャニラクイは大田市西区に住む人々をターゲットにしています。"
        },
        {
            "question": "チャニラクイのおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "チャニラクイのおすすめのメニューはウィジットボックスやおかずセット、チャーハンなどです。どれもボリュームがあり、新鮮で美味しいですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 391,
        "QA": 518
    }
}